「絲入」如果男朋友因爲飲醉左先同其他人發生左性行為你會唔會原諒佢？

佢係我由細識到大既best frd 佢大個靚左好多 不過我對佢無咩意思 而且我同女朋友已經由中五開始拍左五年拖了

咁個日朋友比佢男朋友飛左 佢好唔開心先上去屋企陪佢飲酒 大家都醉醉地之後佢竟然話一直都鍾意我 仲主動搞我 我醉醉地就唔知做乜無抗拒到 而且其實我都唔係太排斥佢 畢竟由細識到大 比佢撩起晒我啲火 又用口幫我（咁多年黎女朋友都唔肯用口）真係好撚爽 忍唔住就同佢搞左 第二朝佢都無提過琴晚既野 只係叫我錫多啲女朋友
我而家真係好後悔 無論女朋友定係我朋友我都唔知點面對 好想一切都無發生過 以前承諾過既專一 已經變左笑話 對女朋友好愧疚 好想話比佢知 求佢原諒我 有冇人明 我只係飲醉左先咁 而且我唔係同異性搞 應該ok?

可以原諒
不可饒恕

你千其唔好多女朋友講

飲醉都仆到野

醉後真本性

想繼續一齊嘅就唔好同佢講
食完抹左佢咪算

好簡單，調返轉你女朋友咁樣你點睇先

祝你快D帶綠帽

收皮啦仆街

而且我唔係同異性搞

Gay

你女朋友應該只係介意不純異性交往，無事既

THIS IS GAY

你fd係男性？你同個男既搞左？

又唔見你醉咗會跳樓死？ on9

咪撚同你女朋友講
一係就分手
一係就瞞佢一世

gay

唔係同異性搞咁冇所謂啦

如果唔係同異性搞 我都ok既

酒後亂性 我都唔想 以後唔會

成班睇清楚先好冇?

千奇唔好講，女人好小氣，過左去就算反正你都賺左

互射當打和啦

好賤
樓豬唔死都無撚用

朋友之間我含下你 你含下我 好閒姐

你食屎啦

酒醉3分醒

睇緊有冇gay既元素

認真問，有無飲醉埋右？

出晒腸啦喎

去同個靚仔一齊啦, 唔好害咗你條女

好撚gay

有冇帶套?愛之所以咁樣黎

醉係藉口嚟

唔怪得你 比人含太爽 唔會控制得到

高級假膠
幾好文采

Btw, this is gay

上得屋企 你自己都預撚左會啪啦

我覺得同性係ok

其實酒醉三分醒 條仔醉到不省人事失去知覺又點可以硬 然後同人搞 好明顯係有理智地出軌啦 厭左你貪新鮮 依D仔飛左佢啦

睇左3次先搵到 有料ching

基路難行，唔好害你女友啦

酒醉三分醒

佢特登裝9班連燈仔既
不過連燈仔又係抵死，成日睇都唔睇清楚就衝沖出黎7

閱讀理解: F

根本你就明知會發生
上得屋企都預左啦
仲扮咩叫人原諒

成班盲撚 假膠黎咋 咁撚易俾人撚到隻狗咁

屌你老母死基佬

如果你女朋友係腐女應該冇問題

況且又唔係有女朋友仲搞其他女
只係冇男朋友同基友互相安慰姐

btw,

成龍大哥又出現
都係犯左一般男人會犯既錯
有一必有二

我唔係

而且我唔係同異性搞

即係你同同性搞?

收爹啦.有第一次必然有二次.
根本就唔撚可以原諒.

唔好講，你會後悔，冇女仔接受到，就算佢話接受同原諒我佢心中有條刺，同心情唔好同罵交時，佢會不停重提，罵交再罵交

真係黑人問號

根本你自己都想扑 賴咩酒精垃圾
自己性欲都控制唔住 唔好害你女朋友啦

如果我男友同第2個男人搞, 咁要睇下佢做攻定受囉

如果我男友係攻我唔OK, 受嘅話可以考慮原諒佢

咁你女朋友係男定女?

Ok
我俾滿分

你有女朋友姐
唔代表唔可以有埋男朋友架嘛

冇是咁的，0分

1.真係醉唔會扑到 ，啫係你冇醉
2.就算你係奇人醉左都扑到，你扑之前好明顯係有思考過啦，唔係比人老強而係你情我願

唔好用酒精做借口呃自己呃人地
好cheap
敢做唔敢認 認又要賴醉

而家重點係樓主飲醉咗屌男人

你有女朋友都上人屋企
莫論你地一開頭有無野
你上人屋企再飲酒已經無得原諒啦
做得人男朋友應該要識避嫌
仲上黎講同第二條女扑得有幾爽
係咪想賴個責任去女朋友到 佢滿足唔到你？
咁你應該一早同你女朋友分手啦

放過你女朋友啦樓主

呢條友專作故仔 死假膠

唔係gay點會扯得起

盲咗 如果係同男人玩菊花
咁可以原諒⋯掛

送你假膠

佢幾話同第二條女扑野

男朋友同女朋友兩樣野黎 點解唔得

佢平時肯唔肯同妳奶閪先

你含住我 我亦含住你 太合襯

同知己上床係會後悔

不可願諒
醉到咁犀利的話 係扯唔起的
酒醉三分醒係真架
利申真係試過醉到起唔到機

講黎做乜on99

一po證明連登仔閱讀理解fail率係70%
明明勁明顯

成班盲撚

如果唔係同異性搞，咁都可以原諒的

樓主係0定1?

有冇圖比較

入黎就係為左睇下係咪gay post,果然冇令我失望

幾好

可以玩三文字

偷食嘅男人仆街死

有女朋友仲上女性朋友屋企，想屌閪仲要扮酒後亂性
屌你老母

可以接受，但只限同男性發生性行為

個人覺得你要同女朋友坦白
之前個ex飲醉錫左個女仔 我嬲到仆街 不過因為佢肯坦白所以都原諒左
不過我認為人係酒醉三分醒 所以異唔異性都好 你同人搞左就係仆街 唔好用咩醉左黎做藉口

屌屎忽爽唔爽

被屌屎忽爽唔爽

好奇一問比人屌屎眼點解會扑唔到

飲醉左殺人放火無罪 ?

藉口，祝你同你女朋友早日分開

講真 係絲邊原諒到，一於飲醉，同人上返一次床
打和

好黑心

偷食就偷食啦 咁多藉口做咩姐 明明就有意識 可以拒絕你唔拒絕 希望樓豬女朋友一世都唔知 咁就唔洗傷心

到底有幾多盲撚

有女朋友姐,你都未有男朋友

唔去佢屋企咪好囉
再best friend都應該避